投票聽連登仔講野真心食撚得屎

點會食屎？
邊個當選 結果有閪分別？

建制=保皇
泛民=保皇
獨立=建制/泛民=保皇
白票/廢票/唔投=保皇

父子騎驢故事入面，如果兩父子冇經過條路係唔洗被人屌，依家全香港人都要被連登仔屌，香港人真係原罪黎

想投果班坐晒監